女友瞞住我去船P......

我唔覺意見到佢calendar先知道

去享受陽光同海水啦

我覺得冇問題啊

唔駛掛住我，玩得開心啲

雞

中

臭雞

雞 一定被男 借d意抽水 帽

比d信心女朋友，要繼續愛佢，信任佢，支持佢，無條件付出

又可以換女

帽問題嘅

飛得，冇嘢好解釋

中出

即飛

帽事嘅

你肯定你同佢拍緊拖，係男女朋友關係？

船p正常社交活動咋嘛

去識d比得起1000蚊去船河的人吧

帽事既

帽問題啊

正常社交 帽事嘅

搞手都係打個和

出

玩下遊戲識下新朋友，你睇幾安全

遊玩時開心一點不必掛念我

我條女樣唔差，微波，平時有玩開私影

私影g去船河relax下，唔好咁多心

你真係寬宏大量 氣慨萬千 世間少見

條女耶嚟，話唔接受婚前性行為。同我拍拖就返教會，同frd玩就係船p

呢個係上帝嘅考驗

我個名

發現嗰吓都忍唔住，指住calendar「船p」嗰格，
我話：「嘩，咁開心啊。」
女友面不改容咁答：「唔開心囉，都未減到肥。」

我冇再講嘢

去左未？

船p正常性交活動咋嘛

真係帽事既

大家快啲起樓主底

返工啫

佢有我電話指紋，會拎我部電話上連登

不過唔重要了，反正成個暑假佢都唔會再有full day得閒同我拍拖，話行程book滿晒喎。我最多攝半日先搵到佢

我哋開學先見啦，剩低嘅暑假你玩得開心啲。

你對手唔識瞞你...

聽完好心酸

叫佢記錄底 所有參加男性聯絡方法

方便知到第時小朋友大個左 搵爸爸

唔好愁啦，都散硬嫁啦

記住拎幾個安全套俾佢

你"女友"肯定係臭雞黎

所以搵條女鐘意你 多過你鐘意佢 係好緊要
咁樣比人放置play
樽鹽係邊到？

女友：「我份人好易呷醋，所以溝通好緊要，有溝通就可以化解誤會。」

我：「我份人唔會呷醋，如果對方做咗咩過界嘢，我都唔會過問，直接分手咪得。」

女友（慌張）：「等陣，你咁樣好唔正確。粒聲都唔出就分手係理虧。唔鍾意對方做某啲過界嘅嘢，應該拎出嚟大家一齊傾，磨合雙方嘅期望。」

我：「或者啦。」

幾日之後，我發現佢瞞住我去船P

拎唔拎都冇所謂啦，樓主都就快可以無套中出，出年做爸爸

咁你咪拎出黎同佢傾囉

佢話男女朋友之間揸波都好過界，我點中出佢?

知唔知同邊個去，教會啲人？

點解樓豬做男人做到咁撚失敗
係緊張條女 係愛錫條女
就應該開宗明義同佢講要坦白
怕既就叫佢咪撚去 去邊都要講聲
唔令雙方擔心
而家扮撚哂大方 條女咪食住你黎上囉
笨柒

條女咁撚樣 唔撚理你感受
又臭又雞咁 仲要話信耶穌

船p後3個月內就有嫁啦

依家呢個年代，冇大住肚返嚟仲想點？

我成日諗，健康嘅關係好講私人空間，所以我唔會過問任何嘢

佢真係俾人中出/沾污嘅，顯得佢價值觀同我有異，走落去都嘥氣，直接分手算。idfc.

扮清高扮到呃撚晒自己咁，都幾作賤。

跟埋一齊去

又諗返起早排一段對話。

女友：「我邊度都可以同你去，唯獨唔可以同你去沙灘。」

我：「點解？」

女友（忐忑）：「errrrr.......因為......未減到肥。」

我：「哈哈，好。」

身同感受呀

我明啊樓主，我同ex一齊緊果陣，佢成日都會突然去左船p,有陣時夜晚會係船上面同朋友飲酒，我都無聲出咖

然後凌晨3-4點醉到貓咁就叫我落樓下接佢上樓，我係咪應該開心佢點玩都識返黎搵我
不過都已成過去

船P = 多P

圖呢

見樓主咁撚冇用好炆

咁你依家係咪好健康丫

綠油油的帽子

我用自己嘅遭遇嚟呃連登仔正評，刷存在感。

奶閪

我女友有同我講聲 仲keep住contact
感恩

來淫亂派對

呢個post好護眼

最近係咪返工電腦對得多，特撚登開個鳩post嚟護下眼啫？

船上多p

咁你依家飛左人未先?

來忘掉錯對

死臭鴨

樓主係咪假膠？

起樓主底，表白到而家只係

船p緊，講你女友出黎
幫你上船頂嗌一嗌睇下有冇人應啦

樓主條女得對波

邊個夠我威 Long D一年 終於捱完番黎香港喇

之後口講話想同你結婚乜乜乜

轉下頭兩個月同我講佢要自己一個去台灣搵網友

去到仲要同人飲酒又性 想問佢攞同網友既合張一張都冇

仲要惡番你轉頭話你信就信唔信就算

真係正到呢

最後幾個星期後諗住佢會明自己做錯乜 會後悔

點知原來天真 單純既係我自己

佢個心已經受到引誘 飛走左了

夠鐘醒 同 明白有D事要企硬

下一個會唔會更美好就唔知

但要吸收番過錯 唔好再戇鳩鳩俾人食住上

Sorry for 1999

你自己都北上社交

睇到眼濕濕

去游下水啫

講左是不是會俾我去先

水乳交融

is fine man

撐你女朋友唔落

明年今日 樓主已經係爸爸啦 bb一定同你餅印咁

船上公廁

我都覺得帽問題

童貞懷孕, 係神俾你既考驗

返到黎果刻即刻同佢分手
因為佢已經唔同左
由一個乖乖女
變成一隻水性楊花既臭雞

連登毒撚連去船p都要幻想到好撚淫亂
算啦咪咁撚多幻想啦on9

去船p其實都唔係重點 有講聲keep住contact其實都勉強接受到
屌 又唔講聲 前後口供又唔夾 飛得啦呢啲女

兒子長大了, 看看像誰?

中出即飛

一晚有幾十個男人嘅精子喺條女個閪度游水

你覺得係你女朋友黎？
我條女識個時係處我拍左一個月拖都渣鳩佢個波啦

你條女幾正自動波

條女都冇放你係心，你留住佢又有何用